[真手足] 好啦好啦，笑完啦！大家比面我，唔好再笑 世界情色王🔞ok?

最多我請大家食支煙🚬

但佢笠水喎

影撚衰哂波台拉

唔洗啦

你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

避避風頭先，呢道有我頂住！

你繼續講落去

好好笑
有呢啲捐友真係幾世修到

慘撚過比人笑

好撚好笑咩？如果真係好好笑咪繼續笑囉

算啦 改個名重新做人啦

開心下咪幾好

我似D貢既人咩

我都覺啲人好快就唔記得嫁喇

世清要振作

綠豆幾耐了

算啦 呢d 259

咁我笑你一世

我寧願冇識過樓主>比人笑

我都好想抽你。。。但感情制止左我理智

割席得咁快，真係笑死